［做你的樹窿］入嚟吹水同放低心事 257

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1

最快的男人唔係亂叫的

但係呢類畫風我會臉盲症發作好難睇 我淨係記得橙色頭髮嗰個
Setting有啲熟 唔知係邊度見過

冇人想知

知你快

咁我走囉

係呀我個pdf檔案個修改日期係2016年

又打

呢啲setting嘅動畫我第一次睇
畫風唔係問題
後面啲蝗語先難頂

Weekday出唔到嚟的

吓 有蝗語？

後面有佢成個story講大陸班黑社會

佢都好似唔得所以你拋個date

我話唔到事的

幸幸

唔開心

你大佬你話事

祝福記記

記記

請繼續支持雲

雞仔好得意

你都好得意

Lm

通常佢地出世之前就畀我食左了

好衰但我都會食

一齊食了

我唔識話事

做人不嬲都好被動

會畀人恰的

留。

@伯爵茶蛋糕

咁你會畀人恰㗎

^_^

我嗰晚究竟做咗啲乜柒吖

飲醉酒跟住

唔好喊住，就算條片唔好笑到同我睇曬佢先

係吖我好想知我做咗啲咩吖
仆街

不嬲都比人恰的

訓醒了
Pancake呢

邊條

地址已經寫咗

突然咁多人

不如organise po聚啦

飲醉咗之後有無

冇嘔想知我有冇同人錫到

咁你係咪要畀人恰？

係

大家都係毒撚有邊個會出席？

你

有

希望你到時可以恰我

有無人送你返歸？

挑子
29唔知洗唔洗踩單車 睇下先！

唔會

Join

好撚柒

Join 不踩單車了

想食返枝

屌如果真係有我會想打撚死自己
恨咗咁耐 真係嘴咗竟然唔記得

雪條？

好

送我上的士咋

死煙鏟

冬天食乜撚雪條

點解你會知

咁好人

咩人諗咩嘢

都話我好明白你嫁啦
係你唔要我咋嘛

你唔驚？？
你係絲打嚟

成日都係咁 同有同人傾電話的

正常啦

我都好好人

做乜成日飲酒

因為想飲

想整死自己 一人一個方法

我通常係唔開心先飲

比我殺死

最緊要人有事 開心都飲得香檳啦

依家黎

come

三萬隻 thx

支持

星期六見

我係話想join單車。。。

如果相識 不能相戀 是不是還不如擦肩

在失去你的風景裏面

咁就算啦

你卻佔據了每一條街

越懂你陪著你就越寂寞
靈魂那麽美我卻碰不得

因為我唔開心

飲

一步步曾經
一步步想念

在腳下蔓延

在充滿你的風景裏面

因為南珠成日約我飲

我醒起！係inception呀屌

我知

我獨自流浪海角天邊

？？？

我唔開心一定唔會飲的

一步步走過當時心願

好人卡收得多過生日卡

自己飲酒嘅感覺真係

好撚想拎枝結他出黎彈 但會比人屌死

拎囉

我成日約唔到你飲就有

你生日我寫生日卡俾你

不了 我家姐第一個屌撚死我

自己飲都冇意思

我發現我份人好被動 又唔會主動約人出街去玩
又唔會做主動
咩都係人哋話點就點

仲有300幾日

上次你叫到即出喎

你唱得好冇聽先

我主動叫你請我食雪糕

即出

Now

冇錢

俾啲耐性

我喺523

唔知喎 問我無用

我係大西北

真
南珠真曳
btw你地兩個幾時帶我再去

扮

你放ig 我上你ig聽 比埋comments你

我好無耐性的

真窮

去523做咩 貪佢風景好？

我戒酒

好撚過成日約人出去都比人放飛機吖
就黎殺曬所有人

車你出黎

成日想要人ig

................

行緊落saw

咁無計
鬼叫我無咩fd

Come

啱 你唔好再飲了
咁南珠幾時同我去拍拖

我都戒酒

想要你ig

搵我同南珠
不過我飲果汁

其實佢有

我記得你ig名的
大不了開個空殼ac聽你首歌

落去做咩 貪佢封咗關無人？

咁乖

Ok 黎緊

揾你 等你請食雪糕

我開心 唔開心都飲

其實我平時好少飲的

我飲Mocktail

又印度佬？

我成日飲咩而家

幾時同我飲

依加

你想知道答案嗎
我現在就可以告訴你

邊有

拜託不要現在告訴我

我係大西北吖

下一句？

請讓我
即刻屌鳩ni

究竟操fit自己有咩用 哈哈哈哈哈哈

躝

快

我腳仔軟了

即係咩

請讓我
繼續喜歡你

慢慢單戀我啦

冇車出嚟

睇嚟要考完dse先，屋企唔比我出市區畫驚有肺炎

你屌鳩運吉署

正常嘅
身體要緊嘛

我聽日想入嚟長洲

真的

而家即開即fol

新界

搵唔到

雖然長洲有好多廢老同埋香港遊客入嚟都唔戴罩

我嗰度點屌都冇用

咁仆街

屌佢大力啲 令我可以快啲有牌

好多遊客唔戴口罩，同埋都幾多入嚟

屌我都想考

一定係你tg有問題

到時我就可以話 要揸車 飲橙汁！！！

最pk，入嚟買廁紙，滴露......攞返出去

考咩車？

人地知你揸車去飲嘢已經會屌柒你了

嘩屌

應該自動波？
驚棍波太難

我都想

我棍波！！！

咁都係唔黎了

我都想考自動波

對唔住呀阻住你哋踩單車

No alcohol no ciga

要肥了

u said u tg me

應該冇乜

今晚冇人

想鳩up

If life was a movie, it wouldn’t end like this
Left without a kiss

想stalk人
不過冇request

你幾時睇喊

睇我

冇人分享愛情故事嗎

你分享 我聽

我係一個冇故事的人

茅愛情

唔想拍拖唔想愛人唔想被愛

真

點解今晚冇人叫春

好想拍拖好想愛人好想被愛

再笑打柒你

呢個先係正常

講到你有咁

叫比我聽

冇人愛過我

真！

有咩驚好玩

你可以做一個大愛撚

夢幻模擬戰
Afk arena

姐係點
做左膠？

毒撚秒回

你可以去愛人哋

你問我答

我唔識主動問問題

你咩都未見過

愛完人都冇人愛我
以前愛人愛得太用力了
好攰的

想玩殺人個啲

有「過」

咁就唔好去愛一個人

真 不過下一次我都會用力

Pubg
Call of duty
Fortnite

姐係而家冇

咁要點

why

自己愛自己

人生太短 想做嘅嘢太多

奇怪 點解浮狗今晚冇叫春

冇野想做了

失業？

正 thanks

乜都失晒

冇 我係愛其他所有人多過自己的

Pubg is China game

我的命運。

佢又唔係你 佢點知你痛唔痛
佢單方面judge你姐

揾錢叫ptgf

大愛撚

拖手500

Path of exile

以後拍拖自私啲好

唔想

你自己define咁冇計

不嬲自私嘅人先會打爆驚

咁拍拖都係講feel姐

有得享受學生妹青春肉體加校服play仲想點

有好介紹？

都唔係真心 不了

冇

係
唔鐘意嘅你做幾多野佢都唔會鐘意

咁你咪包養一隻

沉到變真心

一個唔留意你嘅嘢 你做幾多嘢 佢都唔會上心

為左啲錢 雞黎 點會

做仆街先唔會令自己受傷。

扑嗰下咪真心囉 真心先有生理反應

邊係

不嬲都係
所以我要做個大仆街

佢真係教咗我好多嘢

男嘅唔係 女嘅肯定係
你諗下啲強姦case啲女個個都姦到流曬血
係因為冇feel

原來你有女埋身㗎

Good

我等緊你tg我

真光？

下
唔知你tg

我都好鐘意的

Maryknoll正 OL裙

係因為太粗暴
好似都係會濕的 但唔肯定

你問吓自己點解冇讀心術

上面有

濕嘅話就唔會爆曬血啦

會爆血？生仔咩

係架咩

@9c 又話tg 你去咗邊

Bot嚟嘅屌

新聞有大把

每次畀現任鬧都會好掛住ex
但知自己一定唔會返轉頭

上面嗰個 呢個錯的

成日俾現任鬧？

終於有人入嚟
做咩鬧你先

...I (have) met several female victims of incest and rape who had lubrication and orgasm.

屌你

你加密咗嗰個？

咪踢爆佢

你寧願信呢啲article都唔信我

又唔係成日嘅 可能係我冇安全感 易亂諗
但佢冇ex咁好耐性 會鬧人..
本身唔開心先同佢講 仲要畀佢鬧
就會覺得其實佢都唔係好鍾意我

屌真係堅嘢

咁你都係睇新聞 唔知了 可能有啲人會有啲人唔會

你估下

比狗仆街黎

可能我真係呢

第一次入嚟 因為真係需要樹窿
應該因為我太易諗埋一邊 其實我努力改緊.....

堅

咁點解同ex鸧手
有冇例子點解佢鬧你

Done

得你以為係fake

問下自己點解咁廢好過
永遠冇人鐘意

5%先會有full sexual response

我哋真心佢就當我哋係假膠

我冇話過自己係好人

咩2c

Ok u win

欺騙感情了

屌我 400

5% orgasm

Heartbreaking. Levin and van Berlo found that victims report evidence of physical arousal in as many as 21 percent of rape cases, even when they also report violence and high levels of fear and mental distress.

其實會鬧你嘅話已經唔係有冇耐性嘅問題 你唔開心佢仲鬧你嘅話我唔覺得佢真心中意你

後入2000

唔係你廢
係高質嘅人唔比你attract到

比狗成日呃9我

邊有呢

受嗎

咁咪即係廢

但都不被珍惜。

我冇睇到咁detail
咁都係得好少姐

我冇講過我好誠實

其實平時都成日覺得佢唔係真心鍾意我 先會成日亂諗
我都覺得鬧得姐係唔錫我..比著係我 我點捨得鬧

唔知 好似掛

Then there is the simple fact, obvious to most women, that the vagina can become lubricated during sex as a defense mechanism against tearing and pain, regardless of one’s level of enthusiasm or emotional buy-in.

唔好貶低自己
因為你越踩自己只會係一個借口比你繼續廢落去

點解你地會一齊

The victims often say, ‘My body let me down.’

攻

同ex分係因為佢發脾氣話散 我信以為真 一大段時間冇見 就散咗了..
例子...我成日覺得佢唔多鍾意我

你真心

佢唔鐘意你
佢對你冇feel 你幾insist去愛佢都冇用

依家就鬧啫 第時點？ 我覺得會鬧自己女朋友嘅人好恐怖

振夫剛

我都知
所以放緊了

咁佢個生理反應relieve the pain
ptgf好撚多水

唔好做強姦犯

佢追我咖..一齊咗之後愈嚟愈鍾意 然後發現已經超過晒
我鍾意佢多好多

你覺得佢關唔關心你
同埋你有冇挽回個ex

唔要呀

知的

你又知？

佢鬧嘅時候我都覺得好驚...
亦好驚佢會唔要我 又會內疚係咪真係自己太煩
然後連講都唔敢講

@比狗

感情問題解決方法！

咦 好似知道咗啲咩

我在飲緊

好明顯係你覺得成段關係大家嘅付出唔對等
所以你就覺得好insecure
其實佢唔係唔愛你 係你devote too much
如果係咁嘅話 你唔應該將你嘅重心擺曬落佢度
求其揾啲嘢做下啦

巧悶啊

我有架

唔叫

你信唔信我有叫過

日日都係

咁你要點樣履行承諾畀人知道你有決心改過唔會再犯錯？

你收皮

你有9c就得

係啊

11名警員入住翠雅山房 出現病徵4警 3人初步檢疫呈陰性

屌 原來係呃房住！！！！！！

雖然係咁講 但係佢唔會聽的

平時都唔多關心我...
冇挽回ex 佢有挽回我 但當時已同現任一齊咗了

一齊飲

唔好講到我做過強姦犯咁

有邊個會聽

屌

咁點解你要同現任一齊
既然你都掛住個ex

諗緊聽日食咩雞好

都差唔多了

其實我開始覺得你句嘢好啱

....

又食雞

追返文先

我覺得係 所以我都有做錯
我會做多啲其他嘢 分散下注意力
希望到時佢唔會話我變咗

ps 善用不推文回覆

你有？

當你開始realise一個人有mistake嗰陣
其實你已經唔係好愛佢
因為愛一個人係會包容曬所有嘢

可能佢真係有啲嘢要磨合先改到
但係上得嚟呻嘅人 好多都係去到無法挽回嘅地步
勉強同一個自己唔鐘意嘅人一齊冇幸福

我真係叫過

大隻

好慘無啦啦俾人話

事實

咁你係男定女

我放棄咗

你點

分左手啦

我有珍惜

條女講？

哦 Sor我get錯 冇嘢喇

真 不過總有啲人磨合嘅機會都唔比

我講 Man唔Man先

你叫黎做咩？

喂 算啦

man！

仲有 其實睇得出你掛住個ex 係你唔係太愛現任下話
難聽啲講句 你鐘意現任同時又掛住ex
ex挽回你嗰陣我諗應該距離你地分手唔會隔太耐啦？
咁點解你可以咁快下決定同其他人一齊
你真心愛一個人就唔好咁貪新忘舊啦

我有珍惜呀

拖手仔

我覺得自己唔係掛住ex 嗰陣散好堅決唔會返轉頭
我覺得係掛住以前嘅好

冇問題架

唔好講經 真係要攞返個尾彩

你覺得我似男定女

jeng
有冇靚仔可以同我拖手仔

又唔叫

呢到無靚仔

所以感情問題我一律建議分手

呢個對白糾結左好多次了

你咪係囉

我都想要

反正個世界大把女 冇咗佢又唔會死 我挑

咁姐係佢已經去到 唔鐘意你 呢一步

你問過9c先

唔做青頭仔

真！支持你！

出現了

佢權力大d的
9c冇得出聲

.......

朋友呀

多謝多謝

問題係你ex嘅好只有你個ex身上先有
咁同掛住你個ex有咩分別

係 一句

其實我已經對你無感覺

就完

下話

Okay......

咁你可以估的
最多估啱請你食雪糕

叫埋佢一齊出黎飲橙汁

我有無？

我飲豆漿

9c成日同我講南珠冇得駁嘴的

呢到好多靚仔

女

呢度有

你咪係囉
又要我咁講？

.....sorry我思想淫亂

屌你啱啱先講完冇

估到你會諗到其他

好囉

我係

淫魔alli

建議block左個ex

學你

我都想問飲邊個嘅

驚閪咩

乜9

呢啲嘢真係好現實

睇黎大家都

真 嗰陣你就意識到一段感情原來真係好脆弱

真 但又唔可以講啲咩

大家都好想飲豆漿

想飲咩牌

你知我跑online個名
同知我ig冇分別

百福

但問心嗰句 就算佢而家彈出嚟 我都唔會再鍾意佢
係好想現任都可以咁錫我 唔好鬧人

幾時同我玩跑

唉

有呀 block晒所有嘢了 whatsapp ig fb全部block晒

我想估了

咩人諗咩野

我知吖

Respect

如果係咁嘅話你個ex係想玩報復
咁你仲要掛住一個想跣鳩你嘅人？

唔會了

你幾時可以比人覺得你係男人

咩意思？

叫春

唔好嘆氣

你覺得分手之後仲做唔做得返朋友

所以唔好拍拖就最啱

Ok

咁又唔好

Why not?

你想自家製比我飲？

cant

要搵人磨豆

你咸濕

唔尷尬㗎咩

問題係關心佢嘅人只有ex

@....

Anytime

唔得

十個男人九個咸濕

估啱比你fol

+1
不過啱啱分左 而家試下可唔可以做返朋友

有咩好尷尬？

過咗去啦喎 灑脫啲啦

我冇諗過佢想嘅我
但我真係唔係掛住佢呢

我都咁覺得 平時做嘢見到佢已經尷

估性別定咩先

屌你又會突然咁撚斯文嘅

你咪好似你個username咁

如果我都可以好似你咁豁達就好

你鍾意點諗咪點諗

2樣都估

點解我仲要因為一個唔啱自己嘅人諗咁多先

一段感情行唔到去最後總有佢原因架喎

你扑完之後可以講下生活事㗎嘛

第二樣係Ig?

係呀係呀 就係咁 我唔係掛住佢個人

咁多人死唔見你死

咁你就唔好諗佢
只要你上嚟 我地個個都可以代替你個ex嘅地位

屌你咩人諗埋一啲咩嘢

好似我咁

分開咗果一刻就咩都唔係啦喎

做返朋友咪朋友 仲係一個熟你嘅朋友添

唔好攬我了

遲啲可能屌我都廢事

你諗嘅嘢開始同我一樣

呢度d人好撚鍾意諗食煙

原來係咁

願願妹

我真係唔敢同佢講 其實每次都好驚畀佢鬧 搞到佢唔鍾意我
講親都係忍唔到先講出嚟
每次講完 佢嬲 都變咗我道歉 對唔住煩親佢

點估

呢度啲人好鐘意食煙

咁又唔會
有免費sp邊個唔想要

因為真係好撚唔開心，對唔住各位

切未

你太過斯文同講嘢太好聽

好多謝你哋連登有愛

咁又唔係
厭咗不如出去搵第二個

同跑online個名好似

大海撈針

好難屌得厭
出面啲ptgf好污糟

幾耐

事實男性個個以下體思考㗎啦

唔扑嘢係咪會死

咁都大海撈針
我個名冇人會同我撞

天性黎

正如你唔打飛機得唔得

其實係 我知㗎 到底我諗緊咩

比Tips黎先啦

係 因為生存本能

唔會

未扑過仲生勾勾

差唔多一年

咁好多人上嚟都係想被屌醒姐

...
係咪要處理下呢

咁你覺得有性冇愛
你甘唔甘心咁樣落去

唔係

咁係你自己已經接受左
佢同你各自有冇其他對象？

跑online username同我ig名差一個字

夠唔夠一針見血先

冇 唔知點解依樣野我哋又好相信對方

............ 你個名好長

係吖 拖延症好嚴重

我有棍
我本能同我講不了

有性冇愛去叫鴨啦
要個男朋友做咩
男朋友就係要有愛
呢樣已經唔係甘唔甘心問題

叫春都冇人理

我太直啦

你淨係改一隻字就知

咁你有冇睇埋下面。

其實想認真咁同佢傾下 我覺得仲有機會

我理

有人的

你幫手解決下問題

咩關係黎
係你信佢姐
你地都冇咩傾計,你點知佢生活成點

我係女人㗎喇
同埋認真喎
只有性冇愛洗乜拍拖

屋企人信邪教

一路叫開質素 然後共式中文 質量/素質先傳入黎

唔撚係啊嘛
最撚驚聽到依啲嘢

不嬲都係咁
時間不嬲唔係問題嚟的
我敢話我個ex同我相處咗差唔多一年 佢都唔知我諗咩的

我都想正經拍拖的

即係解決自己

都係頭五隻字入面改架啦

我唔係

再叫下春

你自己做過啲咩點解冇得正經拍拖

邊個唔想
有人先得㗎

你慢慢諗明明好撚顯眼

如果唔係件事 可能而家仲一齊緊

我都想有一日起身會發現全部都係一場夢.. 日日都好撚絕望

你肯定得嗰件事？

仲有啲咩 你講

....吓

我想醉牙 但我唔想嘔！！！

我就唔講了

點解呢排一到夜晚就好唔開心
有冇人可以陪我

咁我點知

我淨係得日頭同夜晚唔開心

我哋唔知咩關係嚟 平時出街有見的不過淨係食餐飯

會唔會係老夫老妻嘅感覺

我

我覺得佢覺得係

我覺得唔係佢悶咗
我嗰陣都係咁

明
但係你唔鍾意咁？
其實咁樣都未必係唔好
算唔算係感情嘅昇華
你覺得冇問題嘅話其實咁都冇乜問題吖
你唔鍾意咪同佢講

有野就直接講啦

咁你都enjoy呀
唔係點會keep到咁耐

講

屌 除左件事仲有啲咩

啦

可能佢想

嘻嘻
求我 可能會講

係時候同佢講了 就聽日講

認真問你就玩野 平時就針對我

你平時咪又係玩鳩me

係我唔識拒絕

講啦

學識拒絕喇姊妹！

我連佢想講乜都唔知

good唔好再拖了

我費事同你坳
至少中文上文下理我會覺得自己理解多過你小小
而我覺得「對話質量」會比「對話質素」更好
質素解
事物本來的性質，素養。2，因子；成分。3，質樸。
我想講嘅唔係針對於對話本身嘅性質
話一個人好冇質素
係話佢個人個成分已經錯撚左
而我想表達嘅係
我同佢傾計傾黎傾去冇深度可言
講完就算 可似羽毛咁飛過左都唔覺
唔係個字差唔多就apply到去全部野到
唔係有人話佢係共式中文就用全部地方都=共
如果你咁介意
咁我下次講「呢個對話好無營養。」

不過我都唔知咩事呢

冇飲了

姐係冇feel 散得

姐係你過程係唔享受唔開心？

未返

你都冇解釋到個量字出黎
質量除左用黎講mass之外 就係共式中文
用營養取代好好多

乜撚嘢形容

唔好玩野ok？

佢一路覺得我係on9仔
我地傾計佢完全唔會知我諗咩
每日都係食咩好呢啲日常交流

佢想滿足事姐

我覺得形容得幾好喎

唔ok

所以冇件事就會一路都好地地

散得

我都係 所以散咗
佢冇關心過我

都係英文黎？

都唔係的

咁如果佢真係享受,大家開心,段關係就冇問題啦

離我屋企好近

ig名唔係英文唔通係中文？

佢話不嬲都想分 但個理由

係掛

唔睇username都知係邊個

我想問都唔得咩
討論區唔係比人討論架咩
佢唔鐘意可以選擇唔答
咁關你咩事

嗯

It can be number

所以

屌
又話tg me

ok

咁你慢慢撞

呀呀呀

大鑊 sor我引咗戰 唔俾鬧交

你要自己諗下

Tged除非我tg錯人

關拍拖咩事 佢得閒都唔溫書掛住mon post啦

串我願願妹
你翻成人台問啦

無啦啦鬧人做乜鳩
咁我都係問佢姐
我自己想知得唔得

佢串我先喎

因為你問人問題問到好似成人台咁
問下你為乜姐
保護事事

Sorry吖我講嘢太露骨搞到有誤會
乖啦唔好鬧交好冇

你嘅存在就係佢嘅一大阻力呢

我點知呢度原本就有規矩唔傾得咁深入
如果我知就唔會問落去
你好聲好氣講咪得囉
原本都傾得好地地
係你衝出黎屌我姐
咁你又識唔識講野語氣

其實係好事

乜原來佢係咁既意思
多謝你解釋

本身仲講好左陪佢溫書的
不過佢會自己畀壓力自己
咁佢而家有冇努力

唔關你事點解要道歉

唔好走呀你
屌鳩完我又扮晒野咁
係撐就撐到尾啦

我要道歉先真
少上水唔知規矩又唔識睇場合亂問野

Yes
因為佢再下個reply係覆比人知左acc句佢想滿足事姐
之後先再答佢係想滿足到邊個 個你 都係比人知左acc
所以個人覺得佢唔係覆你
但你入座了

佢係independent learner嚟

Isok

係咩我都冇留意

我唔講嗰句咪冇事

不過如果冇件事 到佢為左讀書和平咁分 都唔會搞到而家兩個都咁辛苦

等佢考完dse咪同佢講聲對唔住

比狗ig係我見過最難搵嘅

佢地兩個鬧交唔關你事嘅
由佢地兩個解決

你太廢

佢都block左我了 到時佢都應該仲係唔想見到我

打和 super！

你俾幾隻字我
我有辦法

post主係塵仔 佢話過呢到唔畀鬧交的

唔會的

大雲雲

你無可能無Post㗎啦

你知我個名好撚易

痴線 差一隻字都玩死我

屌你
想知就同我打跑online

叫春 join？

john

我join

你好廢

貓貓望住你的

一齊喊

你估我好想覆你咩
你唔係屌鳩我都廢事理你
我上黎9up咩風格都要受你影響
洗唔洗個個都好fdly好大愛咁
上黎緊係派下膠9up下
仲要好似現實生活咁婉轉咩
你都會直接屌我啦

我唔會啦

唔好鬧交了

比多個Tips黎啦

佢有冇講過唔好引戰先
而家係佢引戰喎

其實講野可以諗下人感受先講

Who knows

咁其實我係講得過咗 問認真嘢唔應該講嗰句的

Wtf?????

你叫John？

單方面知

如果一開始咁講我會直接向所有人道歉
我係度的確一直都係見到咩cm諗到咩就即刻覆
不過佢都冇諗過我感受,都唔需要佢諗

0/10

唔好嬲嬲了

你估我好多嘢po?
我毒撚來的

我有個覺得似係

但又唔知係咪

比寫我就比人知咗acc

Request下囉

你熟佢所以佢亂吠都得
佢有冇睇場合睇對象睇語氣？
佢同我三唔識七所以就可以雙重標準

但字數唔多啱

我屌你老母
好撚啲聲氣同你講你柒撚左係都要死雞撐飯蓋
人地又唔撚係覆你自己沖出黎柒係到問人關你咩事叫人見到唔撚中意就咪撚覆
仆街咁你又覆乜撚野啊
雙乜撚野雙重標準
而家係你弱撚智啊

我兩個都識 咁我有資格講未
大家係到都9up架啦
本身就算唔小心trigger到 都係冇惡意的
唔好又鬧交鬧到個post死埋好唔好

明白 佢語氣係差咗少少
但我想表達嘅係你講野係咪應該要考慮下人地感受先
佢語氣差係佢錯
但你唔好講到你亂講嘢唔顧人感受好啱喎

又想試但係又唔request

桃桃都唔好鬧交了

我都係

佢邊有唔係覆我
一開始已經係覆緊我
佢屌我我實撐到行架喎

塵仔見到會唔開心的
大家見到都唔開心的

上面一路話唔嘈
解釋又解釋左
道歉又道左
一路死r住人唔放

乖 貓貓陪你玩

算啦食宵夜了

俾我啦

4點了 唔畀再鬧了

西多！！！

仆街我都肚餓添

我天天都係

佢擺明係有惡意架喎
起碼從我角度睇佢係有惡意囉
唔通比人鬧就要扮死狗呀
佢話一開始睇我留言就覺得我扮幽默on99咁唔通係善意提醒？

你問比狗

過完肺炎都係

但冇牛油係屋企西多不能冇牛油的

一齊煮面食

唔想比人知咗acc

想訓 唔想肥

佢stalk完我唔俾我

有時比狗都好mean 我都好想串返佢的
但都係唔串

上堂唔傾計的

你屋企有西多？

咁係咪要扮冇事先得
我覺得有問題咪拎出黎講掂佢
佢人身攻擊冇問題咩
點解可以淨係屌我,佢就獨善其身先
佢發洩完就可以拍拍屁股走

你可以串的

你followers係咪3xx

你都屌左佢好多句了

我估咗成個鐘了

critical thinking?

一齊食飯就唔叫毒撚

唔係面包整就有架喇咩

我好好的

idk

好廢。。。

真係好煩

唔係要炸架咩 西多唔係多士喎

串還串,我都冇問題
佢成段語氣就係無啦啦著左,我同佢唔熟唔知佢底線
佢屌我先我實咬住唔放架

🍑🍑

自己食飯好開心的

我同南狗fb都有

佢夠屌我好多句,佢有底線我夠有

你覆左幾次 佢都冇再出聲了
得閒嘈不如諗下食咩好

可以煎㗎嘛

我都試過一個sem自己食

係啊 但你話想食西多嘛
屋企有油有面包有蛋有奶 都唔係唔整得
前日太肚餓夜晚整左兩款唔同味嘅炒年糕食

母母！！！！！！！！！！！

想Request果個

多油啲就可以有炸嘅效果

你咪試下

但自己炸 好晒油
可以整個常餐了
咁夜仲食會肥死的

屋企人呢

係,sorry
我明你幫佢,你屌返我都ok
但佢屌我先,講野又講得咁盡,我點解唔反咬佢